[跪求幫手] 尋灰姑娘梳

想問下有冇巴絲知道，香港仲有邊度有圖右下既摺梳賣

女朋友唔見左，想買返哄返佢

上淘寶睇睇 ？

淘寶唔多見有

深水埗玩具街有一兩間鋪頭專賣喱個類型嘅嘢 可以去睇吓

聽日即刻去睇下

福榮街